[讀書人責任] 合法地將抗爭帶入校園

1. 所有壁報、中英文科剪報、作文，盡量用今次反送中革命為題材/材料，並且抨擊政府同警黑嘅暴行

2. 社交網站不停share 政府同黑警暴行，尤其係圖片、影片
例如：
黑警暴行gif集合（825 20:50及之前）

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）